\section{"Nimm die heißeste Frau im Club mit nach Hause… so gut wie jedes einzelne Mal wenn du ausgehst"}

%Source http://estefano.dating-psychologie.com/seminar-frauen-in-clubs-und-bars-kriegen
Magische Technik Nr. 1 ist bei Weitem die einfachste Methode, um ein Gespräch mit JEDER Frau zu starten, die dir gefällt. 

Magische Technik Nr. 2 ist ein cleveres kleines “Minispiel”, das heiße Frauen dazu bringt, dich von sich aus zu berühren... dich küssen zu wollen…und zwar innerhalb von Sekunden nach dem ihr euch kennengelernt habt.

Eisbrecher nur 1.  “Hi… Ich wollte die hübscheste Frau im Club ansprechen. Aber ich war echt nervös… darum hab ich gedacht, dass ich mich erst ein mal mit dir aufwärme.”

Es GIBT bestimmte Dinge, die alle Frauen
attraktiv finden…
Bestimmte Charakterzüge, die ALLE Frauen sich von ihrem Sexualpartner wünschen. 

Die schlechte Nachricht ist… die meisten Männer haben keine Ahnung,welche das sind.

Die gute Nachricht ist… WENN du sie erst einmal kennst... und in der Lage dazu bist ihr diese Eigenschaften zu demonstrieren...

(Keine Sorge. Ich werde dir zeigen wie du das auf simple, schnell und
einfache Art tun kannst…)

Selbst die HEISSESTEN Frauen fangen dann damit an, dich unwiderstehlich zu finden!

Denn diese Eigenschaften lösen die gleiche Autopilot-Reaktion in Frauen aus, die wir haben, wenn wir eine Frau mit einem tollen Hintern oder schönen Brüsten sehen.

Im Prinzip ist es so… wenn eine Frau in Gegenwart eines Mannes ist, der diese attraktiven Eigenschaften demonstrier, gilt… 
%==================
“Kamera-Trick...”
%==================
Wann immer du eine Frau siehst die dir gefällt, halte ihr dein Handy hin und frag sie, ob sie ein Foto von dir und deinen Freunden machen kann.
Sie wird DEFINITIV ja sagen. Das verspreche ich dir. Ich habe das HUNDERTE Male getestet... und du kannst es jetzt testen, mit JEDER beliebigen Frau, die du willst.
Es ist eine so einfache Bitte, selbst die heißesten, hochnäsigsten Frauen im Raum sagen dazu IMMER ja.

Also hast du in 3 schnellen Sekunden… den schwersten Teil des „Ansprechens“ aus dem Weg 
geräumt.

Du hast das Gespräch angefangen.

Jetzt… hast du viele verschiedene Möglichkeiten, um deine attraktiven Eigenschaften zu demonstrieren.
Zum Beispiel kannst du für die Fotos lustig posen, um deine witzige Seite zu
zeigen... und sie für gewöhnlich sofort zum Lachen zu bringen.

Oder… du kannst die Fotos selbst dazu nutzen, um sie in ein Gespräch zu

verwickeln.

Ich meine... wenn die Fotos verschwommen sind oder sie nicht perfekt
gezielt hat... kannst du sie spielerisch beschuldigen, betrunken zu sein.

Falls ihre Fotos toll sind, kannst du mit ihr herumalbern, indem du sagst,
dass sie wohl viel Übung hat und eine richtige kleine Fotografin ist... und ihr
dann spielerisch anbieten, deine persönliche Fotografin zu werden.

Die Optionen sind endlos… du kannst die Unterhaltung hier in so viele
Richtungen steuern.

Und das sind nur die einfachsten aller Grundlagen. Der Kamera-Trick wurde zu meinem Lieblings-Manöver, um die hübschesten, unerreichbarsten Frauen anzusprechen.

Und ich habe einige echt fortgeschrittene, geniale Techniken entwickelt, die seine Macht auf ein noch höheres, irres Level heben...
%=========================
Das „Anfassen und Küssen - Spiel!“
%=========================
So… nachdem du nun die Aufmerksamkeit des Mädels hast das dir gefällt, wie machst du den nächsten Schritt?

Ich meine… das Ziel ist sicher nicht, die ganze Nacht dazustehen und über Fotos zu reden.

Du willst sie offensichtlich anfassen… sie küssen… und sie schließlich mit zu dir nach Hause nehmen.

Nun... um zum „spassigen Teil“ übergehen zu können, musst du es zunächst schaffen, dass sie sich dabei wohl fühlt, wenn du sie berührst.

Denn wenn du sofort versuchst sie zu küssen, wird sie ausflippen... und dir wahrscheinlich einen Korb geben.

Aber wenn du sie vertraut mit deinen Berührungen machen kannst… wirst du fesstellen, dass sie sogar süchtig danach wird… und anfangen wird, nach Ausreden zu suchen um DICH zu berühren... und selbst damit anfangen mit dir rumzumachen!

Aber wie genau schaffst du das?

Ganz einfach.

Du fängst mit ein paar verspielten Berührungen an.

Und ich habe ein lustiges kleines “Mini-Spiel”, das dazu führt, dass sie sich in deiner Umgebung wohl fühlt... und dass sie gleichzeitig auch noch heiss auf dich macht.

Dieses Spiel macht es dir möglich, eine Frau innerhalb von Sekunden nach eurem Kennenlernen anzufassen... ohne das es JE schräg bzw. seltsam rüberkommt oder von ihr darauf angesprochen zu werden.

Die Chancen stehen gut, dass du das Spiel bereits kennst. Kinder spielen es oft.

Aber auch wenn du es nicht kennst… es wird dich nur ca. fünf Sekunden kosten, es zu meistern.

Ich spreche von Daumen-Catchen…

So albern und harmlos es aussieht...

Im Club angewandt funktioniert es wie Magie.

Nachdem du also das Eis gebrochen hast… und ihr euch unterhaltet, musst du sie nur fragen...

“Hey, kennst du Daumen-Catchen?”

Natürlich wird sie ja sagen… also forderst du sie heraus, indem du sagst.. 

“Nun, ich bin der unbezwungene Daumen-Catchen Champion der Welt. Gegen mich hast du keine Chance.”

Frauen lieben eine Herausforderung, weshalb sie unbedingt mitspielen wollen wird. Ihr spielt also eine Runde und, egal wer gewinnt, hier beginnt der wirklich wichtige Schritt. Frag sie...

“Ok… aber kennst du auch HARDCORE Daumen-Catchen?

Hier wird sie natürlich nein sagen (wir haben es schließlich gerade erfunden!). Nimm beide ihre Hände und sag:

“Dabei spielst du mit beiden Händen gleichzeitig.”

Überkreutze jetzt einfach ihre Hände. Dabei wird sie den Fokus verlieren und
anfangen zu lächeln. Jetzt sagst du...

“Aber es gibt eine Regel. Du musst mir die ganze Zeit in die Augen schauen. Du darfst nicht auf deine Hände schielen.”

Und genau da passiert die Magie…
Egal, was du machst, unterbreche auf KEINEN Fall den Blickkontakt. Halte dieses intensive Gefühl, bei dem ihr euch tief in die Augen schaut, für so lange wie möglich, während ihr spielt.

Du wirst eine deutliche Veränderung in der Art, wie sie sich verhält spüren. Schließlich wird sie kichern und wegschauen. Sie wird unterwürfig und
vergisst das Spiel komplett...

Sie fängst sogar an, diese Schmetterlinge im Bauch zu spüren.

Indem du diesen intimen Blickkontakt aufrechterhältst… kann sie gar nicht anders, als sich euch beide beim Sex vorzustellen!

Ich weiß, für dich hört sich das albern an… aber heiße Frauen LIEBEN das. Es zielt direkt auf ihr Unterbewusstsein ab... und erlaubt es ihnen schmutzige Gedanken mit dir zu haben ohne sich dabei wie eine Schlampe zu fühlen.

Schließlich ist es, für jeden der zusieht... nur ein lustiges kleines Spielchen, richtig?

Und nachdem sie sich dadurch an deine Berührungen gewöhnt (und sich sogar danach sehnt), sei nicht überrascht, wenn sie wenige Minuten später nach einer Gelegenheit sucht um dich zu küssen!

Aber so viel Spaß es auch macht, mitten im Club mit heißen Frauen rumzumachen...

Und so viel Respekt und Bewunderung du dadurch von deinen Freunden, die dir dabei zuschauen, kriegen wirst...

Wir wissen beide, dass das nicht das ist, was du wirklich willst...

Es ist also an der Zeit, dass wir zur bisher mächtigsten Technik kommen: